願天下有情人都係直系親屬

嘻嘻